Elon Musk twitter自我介紹轉做bitcoin , 即升10%

又玩野

之前又話係dogecoin CEO

又轉

... 仲勁過TRUMP

首富係唔同啲既